邪惡的五星戰隊

我叫阿強, 今年廿二歲, 雙失中, 我以為今世應該好快玩完, 大概係某日打打下機, 同屋企人爭執, 再自殺之類啦....但係今晚既奇遇改變左我一生...

媽: 衰仔, 食飽飯幫手洗下碗啦, 成廿幾歲人, 日日係屋企打機, 無用架啦...你睇下隔離屋陳太個仔.....

通常聽到呢到, 我已經聽唔入耳, 我放低個飯碗, 換番件衫, 就落街散步.

我已經有成年無開口講過野, 原因不明, 大概係已經放棄左呢個世界 或者係俾呢個世界放棄左, 我落街其實無咩原因, 唔係打算做運動, 都唔係打算出黎呼吸下新鮮空氣, 可能係覺得屋企太吵了, 想出黎轉番3,4,5個鐘, 先再番屋企繼續打機....我慶幸, 有的是時間.

我住係新界既村屋, 平時條村好少人出入, 今晚亦然, 我在附近轉左半個鐘, 終於行左入結界...(爛GAG黎). 我遇到隔離屋陳太個仔. 佢係中大畢業, 讀BBA, 岩岩入左間大公司做, 前途一片光明, 但與我可干....

陳太個仔, 好識做人, 離遠已經對我打招呼. 喂, 阿強, 咁得閒出黎散步啊, 好耐無見你, 又閉關打機啊.

當我想係佢身邊直行直過時, 奇遇就發生了....天空中竟然爆出一片金光, 然後有一片巨響傳出, 我同陳太個仔都震到跌左落地下......

陳太個仔 (JACK): 哇吊, 咩事啊, 北韓射飛彈射中香港啊....

我在地上台頭一看, 天空中既金光, 變出6種光 (金, 木, 水, 火, 土, 白) 然後好似流星咁飛散, 竟然有一粒射係我地附近....

JACK: 今次發達啦, 喂阿強, 你陪我去睇下發生咩事, 話唔定可以同外星人握過手....記得開手機自拍啊, 我呢獲仲唔變KOL

我當時反應都好好奇, 想睇下咩事, 都點左下頭. 然後一起出發....

一路無言....

當我地愈行愈近時, 我好清楚聽到大家心跳聲, 因為你知道, 呢世人最離奇既事, 將會發生係你身上

JACK: SHIT, 最咩愈黎愈凍既....前面個團藍光, 會唔會有生命, 之後凍Q死我架. JACK佢一路9UP, 一路行埋去果團光到, 果然係精英分子, 有著勇敢探究之心.

而我呢, 我怕冷, 一早已經停左係到, 係到思考中.....思考D咩黎, 團光入面既核心有點眼熟.....

核心係一個水晶體黎, 我覺得眼熟既時候, JACK 已經觸摸到個水晶體, 然後就好似英雄故事咁, 個核心同阿JACK 合二為一.....

變身既過程, 好似美少女戰士變身咁, 不過JACK佢變到一半, 就咁光脫脫完成變身, 呢個時候, JACK 佢張開佢既眼啦, 當然一陣強烈既氣埸散發出黎啦.

JACK: 睇黎我聽日唔洗番工啦, 呢野發達, 岩岩舊野俾左我化冰既技能, 加下我要咩有咩....今晚啦啦聲同條女分手先.....

阿JACK 係到自然自語之際, 我終於明白發生咩事啦, 唔怪得熟口熟面.

JACK: 阿強, 仲唔拿拿聲除左你件衫俾我, 拿, 我家下有左超能力, 能力值同超西差唔多, 你認我做大佬, 將來點都有著數既.

當阿JACK 好HYPER 既時候, 我已經慢慢行埋去阿JACK到. 係阿JACK 自言自語時瘋狂YY時, 我左手已經化成黑色既刀, 一刀插左落阿JACK果心到.

JACK茫然地說: 咩事, 你做緊咩, 點解你........

好啦, JACK 終於變成一團黑煙死去, 而黑煙後包著一個冰晶體.

我手持冰晶體時, 在心內講, 唔怪得熟口熟面啦, 個核心體同我上禮拜執到既黑色晶體係同一物種.....

加油

完了？